男朋友話買呢樣樣嘢幫我止痾

有無ching知道係咩

是咁的 最近小弟成日腸胃唔舒服

有咩用

我就係問你

燈飾黎

黑色嘅電燈膽💡？

止痾架

睇形狀似神枱燈膽
應該呢幾日帶埋你去廟拜神，請個觀音像咁
屋企執定位放神枱啦

係咁嘅咩
放喺度就止痾咁神奇？

點用

塞屎忽囉仲問，平面向地隊入去。我真心膠答你

基佬扮唔識走出嚟問人
想搵多幾個基佬一齊玩屎忽
你都鬼馬啦 一個基佬插你唔夠 要幾個

止屙神器

咩gay佬
係咪有咩誤會

試下先🤔

肛塞
Gay

下==
why

有咩問題

又小弟又男朋友 唔係gay就係變性仲唔認

屌 我頭先細妹開post🤣😊

精神分裂最有效治療係睇醫生同食藥
搵基佬玩屎忽對病情冇任何幫助

下==

好似係吞落肚，排到肛門口用力卡住唔好俾佢出嚟，稍一不慎出咗嚟就要重複以上步驟，止痾用。
最好用二手，因為無咁易刮損腸道。

落奶煮十五分鐘食左佢就得

屌 仲唔俾我捉到你？

家陣女人無肛門既咩

咪係，不過靚女應該真係冇肛門

仲以為國際象棋隻士兵添......

乜唔係塞平果面入去咩

gay不可塞

gay butt 可塞

佢last card係葵扇 暗示要你頂大

有心就買鑽石

等我嚟教你玩啦，約埋你男朋友出嚟三個一齊仲開心

搵你男朋友條撚塞落去咪得

諗起大眾論壇果位阿婆

表情撚
肛塞都唔識，扮咩嘢

頂住個窿啲屎就唔會標出黎

磨粉沖水飲

如果呢舊野止到痾

咁d醫生執笠喇

三碗水煲埋一碗水飲咗佢

佢真係好錫你

It can stop diarrhea physically

紅酒塞

塞落個口架,唔撚食野咪無野痾囉死基佬

大眾😂

小弟

男女都適用

除咗止痾之外，最好買埋野止嘔

人地練收陰肌
樓豬條死基佬練括約肌

冇用架 奶咀黎

依家啲基佬好撚古惑架

圖文相符

塞撚住你把口 唔撚洗食咪唔撚洗痾

on9

屌

你要習慣以後開post都會見到

又係你

葵扇,, 鋤大D用

hi

樓主係真gay佬
大家好好珍惜

你個名

慈孤觀音

呢個？